悉尼邊到砌機平？

想是但買部平既desktop or notebook 打lol同魔獸，又唔覺有香港人開既砌機鋪

有無link？ 定都係jb hifi個 d？